Exercício 08: Gerador Express
Implemente uma aplicação utilizando Node e Express que seja capaz de gerar uma lista de compras de forma aleatória. A lista deverá conter no mínimo 1 e no máximo 15 itens, porém o usuário pode passar através de query strings o número exato de items que ele deseja receber na lista. Caso a query string seja inválida (número maior que 15 ou menor que 1 ou não seja um número), o programa deve retornar uma mensagem de erro com o status 400

Implemente também um midleware que seja capaz de salvar em um arquivo de texto todas as requisições e suas respectivas query strings de entrada.